老母真係可以乜鳩都可以發皮氣

好似頭先咁老母話我乜鳩都食哂佢d野
搞到佢聽日冇野食
其實我只不過食左佢個罐頭送麵食
佢屌我自己又唔死落街自己買野食
係到發皮氣
老母呀！你平時掛住同班朋友又玩又食好野又旅行
只係一個星期煮兩次飯我都未出聲同你嘈
只不過食左個罐頭都係到嘈
屋企有野食就唔洗食罐頭啦
講到我好似得閒冇野做開個罐頭黎食咁

屌你老母